達哥近況3:排戲,美食,美女同拍片,開開心心,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

達哥近況3:排戲,嬉笑,美食,美女同拍片,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

美食和美女

開開心心

無兄弟達哥一蚊都唔值

由岩岩入大學，到依家已經畢左業三年，幾乎睇足佢每晚直播

但今次真係對佢好失望，不了，真的不了

達哥有美女就夠啦

Noted with thanks

一樣，依家望佢真係以為自己係明星

美女？

到佢上動漫節playstation台 佢就知味道 諗下都覺得好玩

Sleeping dogs 開始睇 而家不了 好失望

無兄弟撐佢睇佢
佢無晒人氣
無廣告搵佢代言
收入少左
自然無女再埋身

成班人圍佢好似圍tvb佢仲唔死咩
都時無人敢請佢
啲女好現實既

岩岩睇左 請佢上阿

各位前兄弟 記得去撐場 達狗哥哥黎到唔係唔比面達狗阿

做咗幕前之後變得極快
雨傘時都仲休台話唔係打機嘅時候
金錢的確係買到好多野
換轉係我都可能會 只係無人同我買 佢有
但係咁嘅話佢就唔好再自吹自擂開台認屎認屁了 好噁心的

收皮啦，达狗，真係對你好失望

我由佢最早期未直播，已經有睇佢d片
睇住佢慢慢為金錢出賣自己

千祈唔好發動包圍同抵制達哥活動
你知啦，公關公司好怕呢啲
搞臭佢哋客人名，啲game都會少左人玩

達哥要供樓

達狗仲唔明最大問題係
山左台，但係仲接job
姐係俾顏色我地睇？

兄弟只係水魚 cap完錢識你老鼠

唔好再推

徹底失望了 不值得亦不需要提及此人

直播界小強係咪諗住同娛樂圈小強組達民一派

即場落佢面 等佢條达狗仲以為好多人撐佢

恥與為伍

新嗰套咩嚟
點解講咩鹹濕妹嘅

爆機兄弟已經壽終正寢

source?

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

失望

連衛兵好煩
唔知以為要俾錢先睇得佢d片

仲敢講達朝

成隻狗咁

權利令人墮落 達狗就係一個完美既例子

大家就算第時發財 都要記得立品

睇到都眼冤，不了

達？不了

老實講
唔好去搞人喇
睇開佢知佢唔出聲好失望既自然會離佢而去
相信呢到佔左大部分
依然忠心既人見你搞達哥只會覺得你無理取鬧
反而激起佢地守達既心
到佢有一日發現自己啲fans得返小貓三四隻
果時後悔先入肉
仲有
咁多Post講佢姐係仲有唔少人在意
試下一個關於佢既Post都無
到時佢就真係玩完

幾年就滅左都好過袁世凱

唉，見到咁真係唔知講咩好，淨係覺得好失望

不了
大J

on9

唔使搵食咩，一家大細要佢養，仲要供樓
大家體諒下

你地慢慢狙擊
反正我對達哥已經wfc

以前咁多人撐佢 依家啲人就反佢
唔知佢心情係點
好想睇一眾兄弟當場落鳩佢面

動物節一齊旺下佢場

咁都叫美女
我敢講呢幾條女除晒衫訓係我地連登巴打面前
都無人扯得起

尋日觀塘見到佢
扮見唔到算
對佢好失望

咪on9 有啲巴打 豬扒都食

sunny同薑檸都出過聲
甚至微辣嗰班有23條都有出過吓聲

幾時輪到要發哥出聲

達哥同香港人既距離，愈來愈遠
達哥個初心仲有嗎？

應該都有班盲忠追住

再睇達哥
會勾起被背叛嘅感覺
同埋勾起兄弟今次冇一齊行嘅傷感
所以不了
其他場合都唔係太想見到佢

大把死忠護航 睇佢FB就知

岩岩先知佢上個月6號開始
停左台無再直播

愛兄弟定愛黃金?
達哥:愛黃金

響應罷工
俾連衛兵講到龜縮
屌佢地老母

響應愚工所以去做舞台劇搵銀

洗唔洗做埋乞丐呀連衛兵

咁點解唔開返台?

傘運都有休台
俾大家專心社會運動
咪即係表左態 係要人講到出口冇左份工
過唔撚過份d

我都支持啲人unfollow, unsubscribe
但如果達哥只係龜縮就要去搞佢就過咗火
你鬧黑警、林奠起碼個理論夠充分
但達哥真係......

重點從來都唔係表唔表態喎
係佢連提都冇提過件事
基本上對佢失望既都係睇狙佢一段時間既人
我自己睇佢JTV到而家 好明顯係有分別係度 係變左
另外仲想講其他人咪一樣要搵食 咪一樣表態 咁乞食未?

真心無謂浪費氣力同心機
搞佢又唔會做到7大訴求

我諗佢考慮既係佢出聲既話會影響套戲既同事
因為你唔知到時大眾既反應係點
同埋簽左約要負返責任
當然佢可以辭演既方法 做返以前既達哥
但好明顯佢選擇左自己既前途

到時真係柴台先講啦，得把口

佢間達魂製作背後老闆係大陸狗
好多嘢都係佢自己揀
除左睇佢同迪基亞一齊打機外
其他新game都無乜點睇
以前都講唔知可以陪我地幾耐
今次呢件事咪當佢完成左歷史任務
相信好多佢嘅fans由初中睇到上u
達哥無論點 曾經都係陪伴我過好多新年同除夕

其實而家sony都繼續用佢 佢根本大把出路
但佢都係要跪大陸狗
我相信呢樣先係最傷 唔係咁都唔會咁多人咁反感
另下講開佢10半打機 近呢一兩年真係得cuphead叫好睇啲 其他都悶到 又hea

唔去係最好
有班愚忠繼續支持係佢地既事

屌，我地呢啲返迖嘅，9成9係鍵盤戰士
邊敢動漫節出黎吖？

人地無叫你去撐警呀
人地無出po支持修例
人地無去打示威者
咁都唔得

吉野家都未見有咁多post屌
達哥唔出聲就屌足個幾月
一日幾個post無咁狙擊
戇撚鳩

跪撚飽去 冇香港觀眾佢唔會紅

大陸人大把靚仔靚女唔撚洗睇佢

垃圾都好吹奏 一個不男不女 個頭唔知想點 淨係識打機既人 就唔好理佢啦

志在打落水狗同欺善怕惡啫

我地迖哥仲有好多死忠
唔洗你地香港人支持

好開心喎，又咁多節目，又比女圍咁。
兄弟呢？不了

錢幾時都可以搵 香港無左一次就玩完
睇左咁多年依家見到佢只有嘔心既感覺 唔係話逼所有人表態 但達狗只係證明咁多年佢講既野係因為有錢既關係

佢仲夠同上台？

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂

獻醜， 麻煩大家俾傾下可行否

關於沙田遊行一啲建議

真兄弟自然會明

一定入場狙擊佢

但老實講，我覺得全世界得中資會肯科水比佢搞公司
其他以外嘅最多都係出下show
所以其實係咪真係有得揀都有少少爭論
唔接受就一世做死打工仔
接受就要搏無咩社會大事要表態
只可以話佢搏錯咗

近期得打hitman係有水準

一定搞，放心

黎鷹呢排都冇提過佢

夠多人出嚟sony 咪開心囉

繼續盲反啦
越反越紅

越反越紅（共產紅）

唔去唔係好啲咩
成個場冇人 咁咪冇人再請佢

唔係個個都會架
我諗佢本身就係貪錢 冇變過

隔住個MON叫人兄弟既傻鳩係咪弱智?

你咁講 咁個個都唔洗抗爭啦 由得香港死啦

你點知佢初心係咩？
可能都係錢

失望到極點 你唔明就算

時辰未到，但快到了，諗起都興奮

唔好再攞打份工搵食姐做藉口
黑警都係搵食姐
出黎果200萬人就冇屋企唔洗養嘅?
達仔早期都會講64，抽政治水
我明白每個人都有難處
睇下點取捨囉
只可以話佢係一個自私冇膽鬼

講得好！

嚟嚟去去都係得連登仔同極少數街外人反達

上轉 fb, youtube, ig 心情即刻好返哂
仲有成堆達粉支持佢

到時實一大堆達粉出場支持
輪唔到你入嚟搞事

好掛住佢

有邊個會唔愛黃金

唔抵得人打機發達？

失望到極點unlike unsubscribes 就得
當係好嬲，鬧一兩個禮拜咩都夠
日日開幾個post鬧唔撚係有人撥我真係唔信

1999

達哥快d開台啦 好掛住你

算啦唔好提佢等佢自然死亡
等佢上大灣區發大財好過

愛兄弟定愛黃金

杜汶澤反共冇哂收入你地咪又話罷睇
達狗理撚得你地 你繼續反 我錢繼續賺

叫人巴打呢咁

612嗰日係中信對出有見到Sunny 同佢女朋友creamy。

仲得閒留意個蛋散？

杯葛達哥幫賣廣告/宣傳的所有產品（包括呢套戲）

邊度話佢要供樓？

得閒打機就得
得閒講下達哥就唔得
惡到...

一件抄game垃圾都請上台做嘉賓

關埋直播狂接job
擺明同你講唔care你連登仔

唔再需要甚麼兄弟了

唔岀賣兄弟邊有得發達

中學睇到大學畢業 屌你老母

關佢咩事

由出賣backup佬果日開始已經知係咪種乞兒

以前達哥FAN屎狙擊伍公子時叫人伍乞衣
而家達哥比人狙擊係唔係應該要改返個差唔多既名?
叫阿丐達啦就

洗撚source咩，
係真又點？
錢唔係咁賺，
你要出賣良心大撚把地方比你賺錢，
做狗做倫敦金夠好搵啦。

Wfc
Don’t make him famous anymore

好彩無睇過件垃圾打機

迖哥有錢有樓有女進入收成期, 你班連登仔咪撚反政府搞亂香港阻住迖哥享樂

唔開台你地養佢?

似流料多

重點只在於錢不是這樣賺的。

物以類聚 人以群分
你睇佢咁
由得佢啦
冇得救

一人 $100 每個月課落隻暴擊英雄或者 twitch 到

出賣兄弟

唔理就得

佢無奶共，已經好過譚校長好多

唔接job你養佢？
你自己都有返工啦 除非你係廢青

你繼續撐啦，我不了。

以前達哥的而且確帶左好多開心俾我地
冇必要再搞佢
等佢自己同台下啲小學雞圍威喂
等越黎越少人睇佢就算

將心比己ok？

係 "開錯"殘體字都可以算，block 9 哂64, 突登唔講真係接受唔到

睇左咁多年 真心灰

Chatroom ban 8964

乞衣達

有得舐共搵大陸錢
你班友仔舐到雪雪聲啦
條路佢自己揀左 唔洗日日binc既
踩住“兄弟”上位現實見太多

錢你可以賺，但出賣良知嘅時候仲點撐？
佢接大陸game，大陸公司，有咁多人屌佢咩？
我都唔介意，錢照課，
但佢ban 8964好明顯係已經走火入魔，
佢有冇將心比我地？
我地點解撐佢睇佢支持佢？
係因為佢以前係香港人，
雨傘出聲、8964年年講，
盲撐撚同藍絲一鳩樣。

垃圾迖

達哥吃喝玩樂

迖哥

約滿佢都不會返轉頭啦

現在达狗出左名啦
佢眼中仲會有兄弟？當你契弟咋
土共啲錢先係佢兄弟

吉野家有係連登開直播?

等佢賺埋舞台劇筆錢會開架啦

真兄弟養佢

舉8964牌有冇得諗

真兄弟養佢囉

周柏豪 大J都出聲啦
香港又唔係養唔起佢

幾佩服達哥培養到一班達衛兵死忠，無論佢點樣奶共都繼續撐佢

好奇一問 想問下如果達哥得罪哂班廣告商 樓上班兄弟係咪會比錢佢洗

同達迷傾左
動漫節活動當日會有糾察係外圍
阻止搞事廢青

垃圾达狗

關係喺邊？

會叫你一聲EC

兩條靚女左擁右抱
唔知有無做過愛

同個賊講出賣我唔撑達哥都唔會支持個賊囉

ban 8964 係 tat_tank 一個人嘅主意

已經個個月畀緊

係啦係啦所有事都唔關達哥事 有事都係mod既主意

唔洗開台仲開心啦佢

如何應對三毛帶風向

黑警夠係搵錢過生活啦 你又屌人地？

正解，巴打果然明白事理

邊有得咁比？

黑警亂拉人、亂用武力襲擊人
達哥只係公關做得差

盲反到

小貓三四隻
我地真兄弟噓撚走你班暴徒

都嘅贊成。。大家有更重要嘅嘢去做，唔需要搞個奀星

Link?

7年達粉表示民已移

但係佢冇諗過大部份達粉都企咗喺金鐘

達哥用行動証明
就算無左班兄弟都可以好開心

當年佢都係靠高登仔力捧佢 佢個陣直播又高質做起個名

咁都叫奀

一定會

以我地達哥人氣同個人魅力 個兩條女一定送上門

支那達 你幾時先肯收皮??

cctvb夠免費啦

果陣以為上左乜鳩熊貓斗魚大陸直播

達哥陪兄弟走過嘅一段路已經走完，唔洗回望昔日嘅快樂，展望將來，多謝達哥多年陪伴

真
在意班兄弟嘅話應該跳樓死

達哥依加話哂都係一線男星 有咩出奇 奶共個個都奶架啦 你當達哥係香港良心？

希望大家珍惜仲有達哥既日子

借送中 過橋休台 搵真銀

淪落到要痴落阮民安度

原來佢職業係藝人/明星
唔接job無飯開
誤解左佢

我唔係表態撚，更加唔洗你提69
但係無啦啦山左個台（fb就咁一句通知）
job就繼續接
當d觀眾係乜？

屌你老母死達狗

連登仔有啲骨氣
唔好再睇佢啲嘢
唔該

叫佢地唔睇TVB都未得啦

會唔會俾大師串

出句聲真係咁難咩
達哥

連衛兵獨裁仲勁過中共
出街食飯都比人批鬥

仲話人權乜乜乜民主乜乜乜

噓佢啦
自己靠班兄弟網民上位
上咗位就唔認得人
返去大陸開直播啦屌
咪再消費香港

我見到第一幅圖心諗

一路走來 始終如一

有洛兒就夠

講得出依句反映所謂嘅死忠質素，
一係就港豬一係就藍絲。

一直都唔多好睇講野又唔太吸引 打機又無娛樂性

都唔同日子

雖然達哥無表態，但社會相信佢支持黑警同送中既，如果唔係啲大陸公司一早同佢解約

老老柒柒 佢64個日冇ban chatroom打機個陣曲線提一提64 612個晚開隻gta/sleeping dog出嚟個人仔著黑衫戴黃帽話休台既話我已經收貨

已經唔係出句聲既問題
佢態度好有問題

達哥吃喝玩樂,達粉安心了

真係老屈唔洗本

咁就唔好用要搵錢呢個POINT

sosad

仲諗住有野睇

係呀屌
佢乜都唔交代唔理咁
唉

死乸型

佢繼續開台我都收貨
但係佢就山左個台

其實真係唔出奇

達哥係咪你地EX黎, 分左手都要恨一世唱一世咁

食放題嗰張咁啱喺隔離
睇住佢影

應該有贊助,張相係間食店POST

應該係啦
Tommy仔對面嗰個好似係老闆娘

嗰套係舞台劇黎.

綠衫

仲理佢做乜鳩 無人理佢就自然收皮

前冠軍前女友

其實佢D 客戶就係香港後生仔
佢得罪左可以點？大陸狗？
以前佢講野用廣東話打機搞笑先有人聽乍

胎屎 屌到厭左

一直關注 又唔見佢出去行動
一邊出去玩 一邊關注此事
屌你老母係得d死忠先咁傻

咁又唔係咁講
唔係話幫達哥
但達哥無晒廣告敵就乞食
但黑警打幾多人都重係鐵飯碗
除非有獨立調查委員會

一直關注事件 !

點解仲叫哥？
狗啊!

使撚同你班連衛兵交代咩
以為自己係邊個啊動漫男主角啊？

有錢有女有前途 仲要你班連登毒男把撚

條友蛇頭鼠眼 一睇就知仆街啦兄弟

吓 佢twitch又冇開donate
唔接job 唔通真係淨係靠subscribe 維生咩

達哥係靠連登仔捧架屌你老母
雖然唔知連登仔付出過咩